中共網店被罰800萬 (附簡單面具人解說)

香港人好開心咁, 不斷話Alipay, .... 好多著數不斷用.
但你地D資金往來,中共就一清二楚,
有一天要攪你呢D就是證據.
話不會透露用戶資料, 呢單中共例子就是不可信.

各位為了小小平宜繼續不斷這些電子貨幣.
他朝一日, 中共需要你時,就會找你地.

又係面具=>

习近平拉清单了，做网店的都惨了，微商直播带货一个都跑不掉，开网店的罚款800万，数字货币全部控制！

拉清單

拉一隻雞，幫襯過全部捉撚哂

割韮菜

下次好大機會就到內地網紅.
(如無意外, 中共各位人民, 你地係米繼續去支持雜總!!!
自己不繼去豪花, 就搵你地中共人民找數)

圍技回血劍

諗起大陸d後生親戚
成日send埋d相黎話自己做微商（其實點解？ 我睇佢join d講座 同傳銷有咩分別）
賣代餐粉之類既野
成日吹自己有幾多生意 幾多下線
今次佢地仲唔仆街

捉哂嗰班 直播收禮物狗未 ?

支持支那 嚴收稅項

佢依家住邊... 希望佢離開左中國

網店回血都只係人民幣，唔幫得幾多

圍技一向補得唔多

咪再貼呢條面具人啲片啦 成日鳩up同抹黑香港台灣

佢先係大外宣

睇野要全面, 佢有D野好,
有D野九, 有D野就小九佢!!

有用可做國際線,或反攻中共.
點解唔讓人知道!!

內地係共產中文！！係中國啊！！

請意識形態正確,分清楚=>
中華人民共和國=> 中共
中華民國=> 台灣.
其實2個國家都可自稱中國.

中國係統合種族,你住外國(英美歐)有居留權都可叫中國人.
唔好污名中國名詞, 中共不等於中國.
中共人民只係中國人既分支.

中共國, 中共人

污名中國？！根本唔係問題囉唔該，更何況點都好過用內地！！

中國網紅，污染咗啲咩？？點都好過用內地！！唔叫支那已經叫畀面！！定你係五毛？

做雞好快會被清算，全部微信支付有曬記錄

呢班人隱瞞收入逃稅搞到強仔條數變左9億人月入2000，習種仲唔清算？

就嚟冇錢出糧比城管

咁雷鼎鳴教授點算

啲屠寶騙子日撚日買評分 作買賣紀錄
而家就拎住呢堆chok出嚟嘅數據
話你逃稅
以子之矛 攻子之盾

回血劍

中國係自古以來統稱.
只有5毛先會用中國去稱呼中共.
因為咁就自以為可以代表所有中國人都係中共管治.
或愛中國可以解作愛中華人民共和國.
愛中國文化, 不是愛你中共有強權無公理.

中共就係中共,不作他選.

中共不可自稱自己中國, 因中共無禮儀廉恥.
中共亦無道德倫常觀念.

有埋舉報機制就好 最多舉報一個有九折優惠

你上Reddit睇下
之前台灣送口罩
班鬼佬話台灣先係real China
就有台灣人話唔好叫佢地係中國
仲拉乜中華民國係中國來講

自己用內地在先仲惡人先告狀

補唔多 但都叫捱多一個turn呀嘛

係外國華人都用中國人稱呼
就係中共玩語言藝術統戰手段
你都唔7正常

呢啲人唔抵可憐架
走私漏税偷呃拐騙
做假單提高生意額

報應黎啦真假單都要交稅
沉默助紂為虐等同於共犯

犯法就係犯法

回血劍今次淘寶，下次地攤

台灣都唔要中國之名啦

個名臭晒

你都ON撚79
全世界都知今時今日既中國係指中華人民共和國
台灣一早同中國兩字割左好撚耐
咪屈鳩人

咩野可以自稱中國人
你都弱撚智

中國政府最近周圍抄人家
係咪唔夠錢買大豆

係雷教授個朋友

養老金告急

好彩冇click

聖上英明

拉晒班淘寶撚就岩

睇曬
比藍絲睇肯定激撚死

要打貿易戰，買通歐盟，控制輿論
樣樣都係錢

回人民幣自己印咪得
回晒d外匯先真正回血bo

睇留言話無產階級就唔怕中共收割

跟住有留言話如果你有一副健全既器官還是有一定危險性